有無人會去鋪頭撕鳩張A4 QR code?

犯法嘢千奇唔好做

首先犯咩法？

刑毁

但私家地方
要老細話告先得喎

老細同意咪佢犯法

咁老細唔知見唔到呢

唔好做埋d無謂嘢

咁咪刑毁

無人報警邊個知

咁任何人犯法都係「無人報警邊個知」

咁又唔係

煽動他人犯法，已報狗拉鳩樓豬

咁應該點做?
唔去餐廳?唔去戲院?

好驚

張爛鬼紙print 1000 張都得 今次真係撕1貼10

刑事你知唔知咩意思 老細唔追究 都可以告

香港的刑事檢控工作是由律政司司長全權負責。應否對某宗案件提出檢控，是由律政司司長及代其提出檢控者決定。律政司司長在決定是否提出檢控時，會考慮兩點：第一，是否有充足證據支持提出起訴法律程序？第二，如果有充足證據，提出檢控是否符合公眾利益？在作出決定時，律政司司長不會受制於政府行政部門的任何指示或指令。

應該唔會告刑毀 告暴動